急！徳國學生簽證及美國簽證

小弟9月徳國exchange，上星期終於有financial proof，已經交左passport去簽證，一個月會搞掂，應該岩岩趕得到

問題黎，我9月21日要飛美國Stanford，要搞美國簽證，我想知如果有cyberport幫手，呢個簽證要搞幾耐

如果唔得，只好唔去exchange

Pish

有冇人知

如果係J1好快，我之前八月中開學，七月中去申請，八月前都拎到visa

hello 想問你係咪做過LOREAL INTERN
可唔可以TELEGRAM 我